# HOMEWORK 3

- [ ] 1. Создать класс **Person** у которого есть **3** поля - **фамилия**, **имя**, **отчество**.

Создать **2** конструктора - одни на все поля, во второй задается строка типа *"Иванов Иван Иванович"*, он ее должен распарсить и задать значения полям.

- [ ] 2. Задан массив случайных чисел типа **int** в котором есть положительные и отрицательные числа.

Написать метод который вернет массив квадратов этих чисел, отсортированных по возрастанию.

- [ ] 3*. Задана строка. Вывести все перестановки этой строки.

Например для строки *"abc"*:

```
abc, acb, bac, bca, cab, cba
```

- [ ] 4*. Написать метод у которого **2** входящих параметра типа **String**.

Метод должен вернуть true если путем перестановки символов можно из первой строки получить вторую. Например:

```
"asdf", "fdsa" => true
"asdf", "asdfg => false
"aab", "bba" => false
```